[集思廣益] 一人一樣唔應該同女人講既野

道理

講完佢都唔會明既

唔緊要啦傻豬

講撚完下次就會變本加厲

身材

"唔係我想點呀, 你到底明唔明"

食個一餐半餐又話肥

佢話冇錢要賣身
我答左會窮....

佢唔明

前度
講左就一世針住黎講